---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14279"
date: "2011-05-17T21:16:17"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Wenn man sich die Steuerprogramme dieser beiden Baukästen wieder mal anschaut, wird man irgendwie unzufrieden. Der Plotter mit Bresenham sowie alphanumerischem Zeichenvorrat und der Trainingsroboter mit TeachIn. Was haben wir dazu gegenwärtig 2011 programmseitig von ft mit der grafischen Programmiersprache ROBO Pro für den 1-poligen Encodermotor und dem TXC für Fortschritte?